民主派立法會拎唔到35+ 唔好問點解 怪就怪自己

以為經歷左一次區會洗底 民主派拎到資源 入區宣傳
下次立會選舉好大機會再贏多場
點知 你地一路關注5大訴求 警暴 而忽略左地區既選民
其實佢地先係你最好既武器 立會過半 到時班保皇黨就變廢柴
但係我今日見到既係 落選左既區議員 繼續起到派花慶祝母親節 行過既街坊 個個都講得出佢乜水（因為個區議員服務左個社區好多年）
相反 我投民主派 但卻up唔出投果個係邊個 依個就係人地點解會贏既原因 落選左都有著數 當選既乜都見唔到
仲唔醒就真係等輸嫁喇

利申：粉嶺雍盛苑街坊

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

35+爭取嚟做咩？35+就係攞嚟罷免港共政府

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個民主主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係民主主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立民主主權國家 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

限聚令？去曬邊